{
    "question": "Sebut kan 5 cabang olahraga bola kecil berserta induk nya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Golf.</p><p>2. Baseball.</p><p>3. Tenis Meja (Ping Pong)</p><p>4. Tenis Lapangan.</p><p>5.Badminton/Bulu Tangkis.</p><p>6. Rounders.</p><p>7. Sepak Takraw. ...</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bola, kasti ,bola voli, bola karet  ,bola kasti</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-latihan-keseimbangan-berdiri-dgan-satu-ka-589",
            "question": "Jelaskan cara melakukan latihan keseimbangan berdiri dgan satu kaki",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Berdiri dengan satu kaki</p><p></p><p>Caranya yaitu Anda hanya perlu berdiri tegak dengan mengangkat satu kaki kamu di samping lulut kaki satunya dan membentuk sudut siku-siku,. Tahan posisi ini dengan mata terbuka dan kemudian menutup perlahan. Lakukan secara bergantian dengan kaki yang satunya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p>Maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-yg-bukan-merupakan-memegang-bet-dalam-permainan-tenis-mej-698",
            "question": "Berikut yg bukan merupakan memegang bet dalam permainan tenis meja adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>yang bukan merupakan memegang bet dalam permainan tenis meja adalah; <strong><em>blender grip</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-alat-bantu-yang-bisa-digunakan-dalam-pertolongan-diair-551",
            "question": "6 alat bantu yang bisa digunakan dalam pertolongan diair",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Pelampung</p><p>2. Teropong</p><p>3. Tandu lipat</p><p>4. Oksigen dan tas medis</p><p>5. Tali</p><p>6. Pengeras suara </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "lagu-surantang-surinting-yang-menjadi-khasanah-lagu-daerah-banten-534",
            "question": "Lagu Surantang Surinting yang menjadi khasanah lagu daerah Banten yang berkembang di....    A. Cirebon\r\n\r\nB. Jawa Tengah\r\n\r\nC. Pandeglang\r\n\r\nD. Tangerang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\n</p><p>A. Cirebon\n</p><p>\n</p><p>B. Jawa Tengah\n</p><p>\n</p><p>C. Pandeglang\n</p><p>\n</p><h3>D. Tangerang\u200b</h3><h3></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h2>maaf kalo salah bantu follow dan jadikan jawaban terbaik</h2>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Tangerang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tangerang ada di Banten</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainanbola-voli-apabila-bola-jatuh-di-daerah-sendiri-law-284",
            "question": "Dalam permainanbola voli apabila bola jatuh di daerah sendiri lawan akan mendapatkan poin",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maka lawan akan mendapatkan poin sebanyak 1</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hasil-tolakan-yang-benar-saat-lompat-tolakan-peluru-746",
            "question": "Hasil tolakan yang benar saat lompat tolakan peluru\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meloncat saat olah raga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-tahapan-tahapan-renang-gaya-dada-165",
            "question": "Sebutkan tahapan_tahapan renang gaya dada\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Telungkup pada Permukaan Air. ...</p><p>Melakukan Gerakan Meluncur. ...</p><p> Gerakan Kaki Saat Berenang. ...</p><p> Gerakan Tangan Saat Berenang. ...</p><p>Cara Mengambil Napas.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Telungkup pada Permukaan Air. ...</p><p>2.Melakukan Gerakan Meluncur. ...</p><p>3. Gerakan Kaki Saat Berenang. ...</p><p>4. Gerakan Tangan Saat Berenang. ...</p><p>Cara Mengambil Napas.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelari-yang-menerima-tongkat-tanpa-melihat-tongkat-disebut-juga-d-187",
            "question": "Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya...    a. visual\r\nb. non visual\r\nc. meraba\r\nd. merasa\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Non Visual.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya Non Visual. sedangkan cara menerima tongkat dgn melihat disebut dengan gaya Visual.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tembakan-pertama-saat-baru-mulai-permainan-didalam-bola-voli-di-s-335",
            "question": "Tembakan pertama saat baru mulai permainan didalam bola voli di sebut",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Blok</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah, semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kandungan-yang-terdapat-pada-makanan-4-sehat-5-sempurna-418",
            "question": "Tuliskan kandungan yang terdapat pada makanan 4 sehat 5 sempurna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Vitamin</p><p>-Nutrisi</p><p>-Kalsium</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}